[我出上聯] 娘娘乘涼涼唔涼

請接

兵兵破冰冰唔冰

仆街周瑜周街仆

唔錯

JJ切JJ唔J

螢螢懶型型唔型

歲歲渴睡睡唔睡？

寶寶自保保唔保

公公自宮宮唔宮

好似工唔工好D(工整)

天生我材必有用

屌佢老味臭化茜

新官上任三把火

中山大笨象

西人洗西洗蘭花

爸爸打巴巴唔巴

波波任扑扑唔扑

爹爹答嗲嗲唔嗲

女女臭閪閪唔閪

豬豬食豬豬唔豬

屌你老母deal唔deal？

假奶港女奶唔奶

你條雞雞雞唔雞？

秒

臭西任奶奶唔奶

笑咗

咩叫冰唔冰
好似有d 夾硬

公公賣淫淫唔淫

冚你老母一巴掌握

GD自瀆俗唔俗?

苟苟撚狗狗唔狗

肥肥減肥肥唔肥

兵兵獻醜醜唔醜

叔叔借宿宿唔宿

上面好撚多垃圾

猩猩博升升唔升

公公懶型型唔型

莉莉伸脷脷疊脷

叔叔龜縮縮唔縮

蛋蛋要等等唔等

第二關
娘娘涼庭乘涼涼

姐姐擔遮遮唔遮

成龍久別九龍城

腥腥升職打腥腥

苟苟狗竇撚狗狗

姐姐借遮遮唔遮

自膠

i go to school by bus

寶寶進補補不補

毒撚播獨獨唔獨

笑死

咩係兵兵

女神屙屎屎唔屎

叔叔R痕痕唔痕

步步高升升唔升

伯伯表白白唔白

(jj)有j j唔j?

公公助攻攻唔攻

媽媽馬場騎馬馬

伯伯白碑表白白

公公皇宮打公公

久久唔狗狗唔狗

范范飯店食飯飯

公公宮庭自宮宮

屌你伯母屌唔屌

bigbig channel big ng big

嘉嘉加洲減加加

姨姨求醫醫唔醫

宮宮公廁乘公公

發覺第二關既唱出黎好似一首日文歌，有冇人認到？？

姐姐擔遮借一借

mama上位好happyhappy

伯伯白宮洗白白

波波波檯揸波波

Rose ma 撚狗狗唔狗

任扑緊係扑

叔叔鳩縮縮唔縮

上聯:娘娘乘涼涼唔涼
下聯:兵兵破璧逼唔逼
橫批:總有出頭天

射精吞聲發神經

今晚扑野夜唔夜

奶奶個奶奶唔奶

寶寶想說不想說

玲玲尋靈靈唔靈

屌你屌你屌屌你

唔撚識字又要比你屌垃圾
你好撚叻咩大文豪？

蟲蟲舉重重不重

卒卒溫泉騎娘娘

公公出宮冇子宮

兔兔嘔吐吐不吐

第三關
娘娘唔涼涼庭涼

哥哥歌廳唱歌歌

珍珍販毒毒唔毒

支那人讀唔到入聲字?

剛/肛: gong
桿: gon

笑左

條條大路通羅馬

手頭上仲有幾段
聽日再出大家玩唔玩

On99呀 你呀 你on99呀

冇仔細睇但起碼8/9成都唔啱平仄
話第一個留言秒果班重7過獻醜

屈

出

已經聽日

姐姐加甜甜不甜

叔叔骨場揼骨骨

弟弟梯間玩梯梯

女女閪鬆鬆唔鬆

公公去勢細唔細？

你老母兮親下廚

屌屌你老母無圖

公公久等等唔等

條條大路通陰間

即刻搏嘴！